[{"city": "Mexico City", "tweet_lang": "es", "tweet_loc": null, "tweet_text": "RT @reformanacional: Oaxaque\u00f1os de la Mixteca llegaron con m\u00fasica y flores a la casa de transici\u00f3n de Andr\u00e9s Manuel @lopezobrador_ para ges\u2026", "topic": "Infrastructure", "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"id": 33543881, "indices": [3, 19], "id_str": "33543881", "screen_name": "reformanacional", "name": "Reforma Nacional"}, {"id": 82119937, "indices": [116, 130], "id_str": "82119937", "screen_name": "lopezobrador_", "name": "Andr\u00e9s Manuel"}], "hashtags": [], "urls": []}, "text_es": "RT @reformanacional: Oaxaque\u00f1os de la Mixteca llegaron con m\u00fasica y flores a la casa de transici\u00f3n de Andr\u00e9s Manuel @lopezobrador_ para ges\u2026", "tweet_date": "2018-08-30 23:32:35"}, {"city": "Mexico City", "tweet_lang": "es", "tweet_loc": null, "tweet_text": "Oaxaque\u00f1os de la Mixteca llegaron con m\u00fasica y flores a la casa de transici\u00f3n de Andr\u00e9s Manuel @lopezobrador_ para\u2026 https://t.co/Dn2A1eyJpQ", "topic": "Infrastructure", "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"id": 82119937, "indices": [95, 109], "id_str": "82119937", "screen_name": "lopezobrador_", "name": "Andr\u00e9s Manuel"}], "hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/Dn2A1eyJpQ", "indices": [116, 139], "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1035306478255722508", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026"}]}, "text_es": "Oaxaque\u00f1os de la Mixteca llegaron con m\u00fasica y flores a la casa de transici\u00f3n de Andr\u00e9s Manuel @lopezobrador_ para\u2026 https://t.co/Dn2A1eyJpQ", "tweet_date": "2018-08-30 23:21:14"}, {"city": "Mexico City", "tweet_lang": "es", "tweet_loc": null, "tweet_text": "Robos a carreteras dejan p\u00e9rdidas por m\u00e1s de 90 mil mdp a transportes de carga.\nhttps://t.co/5ceGxb7xbG", "topic": "Infrastructure", "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/5ceGxb7xbG", "indices": [80, 103], "expanded_url": "http://ow.ly/b5ih30lzSas", "display_url": "ow.ly/b5ih30lzSas"}]}, "text_es": "Robos a carreteras dejan p\u00e9rdidas por m\u00e1s de 90 mil mdp a transportes de carga.\nhttps://t.co/5ceGxb7xbG", "tweet_date": "2018-08-30 22:30:25"}, {"city": "Mexico City", "tweet_lang": "es", "tweet_loc": null, "tweet_text": "Saludos a todos.  Saliendo de Naucalpan para Tlaxcala.  A seguir recorriendo kil\u00f3metros de las carreteras Mexicanas\u2026 https://t.co/IPRAraLy6X", "topic": "Infrastructure", "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/IPRAraLy6X", "indices": [117, 140], "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1035225619502690304", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026"}]}, "text_es": "Saludos a todos.  Saliendo de Naucalpan para Tlaxcala.  A seguir recorriendo kil\u00f3metros de las carreteras Mexicanas\u2026 https://t.co/IPRAraLy6X", "tweet_date": "2018-08-30 17:59:55"}, {"city": "Mexico City", "tweet_lang": "es", "tweet_loc": {"type": "Point", "coordinates": [-99.1332, 19.4326]}, "tweet_text": "Que m\u00e1s que m\u00e1s!!! \n.\nCon una gran sonrisa y el apoyo de todos mis amigos, nos vamos a disfrutar de las carreteras\u2026 https://t.co/I2okGuEwSN", "topic": "Infrastructure", "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/I2okGuEwSN", "indices": [116, 139], "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1035222039358001157", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026"}]}, "text_es": "Que m\u00e1s que m\u00e1s!!! \n.\nCon una gran sonrisa y el apoyo de todos mis amigos, nos vamos a disfrutar de las carreteras\u2026 https://t.co/I2okGuEwSN", "tweet_date": "2018-08-30 17:45:42"}, {"city": "Mexico City", "tweet_lang": "es", "tweet_loc": null, "tweet_text": "Cu\u00e1nto de ese atraco ..porque es una porquer\u00eda de carreteras.\nIr\u00e1 a\u00f1os bolsillos del alcoholoquin https://t.co/EiU4EoTFYi", "topic": "Infrastructure", "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/EiU4EoTFYi", "indices": [98, 121], "expanded_url": "https://twitter.com/MrCanciller/status/1035177562497003520", "display_url": "twitter.com/MrCanciller/st\u2026"}]}, "text_es": "Cu\u00e1nto de ese atraco ..porque es una porquer\u00eda de carreteras.\nIr\u00e1 a\u00f1os bolsillos del alcoholoquin https://t.co/EiU4EoTFYi", "tweet_date": "2018-08-30 15:08:25"}, {"city": "Mexico City", "tweet_lang": "es", "tweet_loc": null, "tweet_text": "De acuerdo con el 6to #Informe de gobierno, las obras de infraestructura carretera y portuaria mejoraron la comunic\u2026 https://t.co/Tqoh59EDNS", "topic": "Infrastructure", "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [{"indices": [22, 30], "text": "Informe"}], "urls": [{"url": "https://t.co/Tqoh59EDNS", "indices": [117, 140], "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1035136328399290368", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026"}]}, "text_es": "De acuerdo con el 6to #Informe de gobierno, las obras de infraestructura carretera y portuaria mejoraron la comunic\u2026 https://t.co/Tqoh59EDNS", "tweet_date": "2018-08-30 12:05:07"}, {"city": "Mexico City", "tweet_lang": "es", "tweet_loc": null, "tweet_text": "@LibrosMigrantes @eldiarioCultura Lo siento, s\u00e9 que es otro tema. Es claro que es otro tema, pero no puedo dejar de\u2026 https://t.co/rAPHT4dbTN", "topic": "Infrastructure", "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"id": 975711177664794625, "indices": [0, 16], "id_str": "975711177664794625", "screen_name": "LibrosMigrantes", "name": "Libros Migrantes"}, {"id": 2336399766, "indices": [17, 33], "id_str": "2336399766", "screen_name": "eldiarioCultura", "name": "eldiario.es Cultura"}], "hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/rAPHT4dbTN", "indices": [117, 140], "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1035130129218002950", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026"}]}, "text_es": "@LibrosMigrantes @eldiarioCultura Lo siento, s\u00e9 que es otro tema. Es claro que es otro tema, pero no puedo dejar de\u2026 https://t.co/rAPHT4dbTN", "tweet_date": "2018-08-30 11:40:29"}, {"city": "Mexico City", "tweet_lang": "es", "tweet_loc": null, "tweet_text": "Habitantes y maestros bloquean carreteras en reclamo de reconstrucci\u00f3n de escuelas en Oaxaca https://t.co/d2skgewKcd https://t.co/Yb5R06HxOU", "topic": "Infrastructure", "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/d2skgewKcd", "indices": [93, 116], "expanded_url": "http://dlvr.it/QhWTw4", "display_url": "dlvr.it/QhWTw4"}], "media": [{"expanded_url": "https://twitter.com/MimmiLopezD/status/1035027104696430592/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Yb5R06HxOU", "url": "https://t.co/Yb5R06HxOU", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/Dl0nqmmU0AEoL6D.jpg", "id_str": "1035027102234365953", "sizes": {"large": {"h": 648, "resize": "fit", "w": 1152}, "small": {"h": 383, "resize": "fit", "w": 680}, "medium": {"h": 648, "resize": "fit", "w": 1152}, "thumb": {"h": 150, "resize": "crop", "w": 150}}, "indices": [117, 140], "type": "photo", "id": 1035027102234365953, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/Dl0nqmmU0AEoL6D.jpg"}]}, "text_es": "Habitantes y maestros bloquean carreteras en reclamo de reconstrucci\u00f3n de escuelas en Oaxaca https://t.co/d2skgewKcd https://t.co/Yb5R06HxOU", "tweet_date": "2018-08-30 04:51:06"}, {"city": "Mexico City", "tweet_lang": "es", "tweet_loc": null, "tweet_text": "RT @Mexteki: #porlasoberan\u00eda Los sectores estrat\u00e9gicos. Agua, petr\u00f3leo, petroqu\u00edmica, energ\u00eda, minas, banca, telecomunicaciones, puertos, a\u2026", "topic": "Infrastructure", "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"id": 205964900, "indices": [3, 11], "id_str": "205964900", "screen_name": "Mexteki", "name": "Pablo Moctezuma B"}], "hashtags": [{"indices": [13, 28], "text": "porlasoberan\u00eda"}], "urls": []}, "text_es": "RT @Mexteki: #porlasoberan\u00eda Los sectores estrat\u00e9gicos. Agua, petr\u00f3leo, petroqu\u00edmica, energ\u00eda, minas, banca, telecomunicaciones, puertos, a\u2026", "tweet_date": "2018-08-30 04:01:22"}, {"city": "Mexico City", "tweet_lang": "es", "tweet_loc": null, "tweet_text": "#PlumaInvitada | En Chiapas se debe tratar de mejorar la infraestructura de acceso a los sitios tur\u00edsticos y de bri\u2026 https://t.co/CMrmBhiXsJ", "topic": "Infrastructure", "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [{"indices": [0, 14], "text": "PlumaInvitada"}], "urls": [{"url": "https://t.co/CMrmBhiXsJ", "indices": [117, 140], "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1034984048454787073", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026"}]}, "text_es": "#PlumaInvitada | En Chiapas se debe tratar de mejorar la infraestructura de acceso a los sitios tur\u00edsticos y de bri\u2026 https://t.co/CMrmBhiXsJ", "tweet_date": "2018-08-30 02:00:00"}, {"city": "Mexico City", "tweet_lang": "es", "tweet_loc": null, "tweet_text": "@tinosoft S\u00ed Salinas y Feliz cuando rescataron la quiebra de las empresas carreteras eran de izquierda\n\nTambi\u00e9n Zed\u2026 https://t.co/PE1HGVHjVT", "topic": "Infrastructure", "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"id": 12118982, "indices": [0, 9], "id_str": "12118982", "screen_name": "tinosoft", "name": "\uff34\uff49\uff4e\uff4f\uff53\uff4f\uff46\uff54\uff0d\u7ba1\u7406\u8005"}], "hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/PE1HGVHjVT", "indices": [117, 140], "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1034980412232265728", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026"}]}, "text_es": "@tinosoft S\u00ed Salinas y Feliz cuando rescataron la quiebra de las empresas carreteras eran de izquierda\n\nTambi\u00e9n Zed\u2026 https://t.co/PE1HGVHjVT", "tweet_date": "2018-08-30 01:45:33"}, {"city": "Mexico City", "tweet_lang": "es", "tweet_loc": null, "tweet_text": "Pues ya era justo, se hizo la entrega y esta lista para rodar por las carreteras.\n\nLleg\u00f3 \"Lola\". \ud83d\ude22\ud83d\ude22\ud83d\ude22\ud83d\ude22\n\nUnas palabra\u2026 https://t.co/1UB550kt06", "topic": "Infrastructure", "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/1UB550kt06", "indices": [117, 140], "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1034969494337331200", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026"}]}, "text_es": "Pues ya era justo, se hizo la entrega y esta lista para rodar por las carreteras.\n\nLleg\u00f3 \"Lola\". \ud83d\ude22\ud83d\ude22\ud83d\ude22\ud83d\ude22\n\nUnas palabra\u2026 https://t.co/1UB550kt06", "tweet_date": "2018-08-30 01:02:10"}, {"city": "Mexico City", "tweet_lang": "es", "tweet_loc": null, "tweet_text": "@tinosoft Ya. Ahora cambiamos de tema. \n\nRescate a privados: bancos, carreteras, azucareros, mineras y puedo seguir\u2026 https://t.co/WJhDBlOjwp", "topic": "Infrastructure", "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"id": 12118982, "indices": [0, 9], "id_str": "12118982", "screen_name": "tinosoft", "name": "\uff34\uff49\uff4e\uff4f\uff53\uff4f\uff46\uff54\uff0d\u7ba1\u7406\u8005"}], "hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/WJhDBlOjwp", "indices": [117, 140], "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1034962485638516736", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026"}]}, "text_es": "@tinosoft Ya. Ahora cambiamos de tema. \n\nRescate a privados: bancos, carreteras, azucareros, mineras y puedo seguir\u2026 https://t.co/WJhDBlOjwp", "tweet_date": "2018-08-30 00:34:19"}, {"city": "Mexico City", "tweet_lang": "es", "tweet_loc": null, "tweet_text": "La bizarra carretera mexicana donde los camiones deben circular en \"sentido contrario\" en curvas https://t.co/tno0Lg8H6b v\u00eda @MotorpasionMex", "topic": "Infrastructure", "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"id": 1515768925, "indices": [125, 140], "id_str": "1515768925", "screen_name": "MotorpasionMex", "name": "Motorpasi\u00f3n M\u00e9xico"}], "hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/tno0Lg8H6b", "indices": [97, 120], "expanded_url": "https://www.motorpasion.com.mx/p/25610?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=botoneraweb", "display_url": "motorpasion.com.mx/p/25610?utm_so\u2026"}]}, "text_es": "La bizarra carretera mexicana donde los camiones deben circular en \"sentido contrario\" en curvas https://t.co/tno0Lg8H6b v\u00eda @MotorpasionMex", "tweet_date": "2018-08-30 00:20:31"}, {"city": "Mexico City", "tweet_lang": "es", "tweet_loc": null, "tweet_text": "Soy de la idea, que el pago de tenencia vehicular se deber\u00eda de aplicar \u00fanica y exclusivamente para el mantenimient\u2026 https://t.co/GZRhFiqUJd", "topic": "Infrastructure", "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/GZRhFiqUJd", "indices": [117, 140], "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1034956257705177089", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026"}]}, "text_es": "Soy de la idea, que el pago de tenencia vehicular se deber\u00eda de aplicar \u00fanica y exclusivamente para el mantenimient\u2026 https://t.co/GZRhFiqUJd", "tweet_date": "2018-08-30 00:09:35"}, {"city": "Mexico City", "tweet_lang": "es", "tweet_loc": null, "tweet_text": "@Vecinos_Bezares @amievajoserra @Claudiashein @vromog ACTUEN\nSENTADOS EN SUS CASAS QUEJANDOSE NO VAN A LOGRAR NADA\u2026 https://t.co/rr46qF05zA", "topic": "Infrastructure", "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"id": 3230155885, "indices": [0, 16], "id_str": "3230155885", "screen_name": "Vecinos_Bezares", "name": "Vecinos Bezares"}, {"id": 891357402, "indices": [17, 31], "id_str": "891357402", "screen_name": "amievajoserra", "name": "Jos\u00e9 Ram\u00f3n Amieva"}, {"id": 591361197, "indices": [32, 45], "id_str": "591361197", "screen_name": "Claudiashein", "name": "Claudia Sheinbaum"}, {"id": 25170047, "indices": [46, 53], "id_str": "25170047", "screen_name": "vromog", "name": "Victor Romo"}], "hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/rr46qF05zA", "indices": [116, 139], "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1034906320913219589", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026"}]}, "text_es": "@Vecinos_Bezares @amievajoserra @Claudiashein @vromog ACTUEN\nSENTADOS EN SUS CASAS QUEJANDOSE NO VAN A LOGRAR NADA\u2026 https://t.co/rr46qF05zA", "tweet_date": "2018-08-29 20:51:09"}, {"city": "Mexico City", "tweet_lang": "es", "tweet_loc": null, "tweet_text": "@NoMasCondosAO @p1chagoya NO ESPEREMOS QUE ELLOS ACTUEN!!!!\nACTUEMOS NOSOTROS\nCERREMOS CALLES, AVENIDAS, CARRETERAS\u2026 https://t.co/UhGtL1h3iF", "topic": "Infrastructure", "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"id": 3282774968, "indices": [0, 14], "id_str": "3282774968", "screen_name": "NoMasCondosAO", "name": "YaNoMas"}, {"id": 3254080760, "indices": [15, 25], "id_str": "3254080760", "screen_name": "p1chagoya", "name": "Umbral Polanco \ud83c\udf33"}], "hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/UhGtL1h3iF", "indices": [117, 140], "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1034905365081669632", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026"}]}, "text_es": "@NoMasCondosAO @p1chagoya NO ESPEREMOS QUE ELLOS ACTUEN!!!!\nACTUEMOS NOSOTROS\nCERREMOS CALLES, AVENIDAS, CARRETERAS\u2026 https://t.co/UhGtL1h3iF", "tweet_date": "2018-08-29 20:47:21"}, {"city": "Mexico City", "tweet_lang": "es", "tweet_loc": null, "tweet_text": "Este pueblecito no tiene carreteras, sino \u00a1canales! https://t.co/w16Cmv49vT", "topic": "Infrastructure", "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/w16Cmv49vT", "indices": [52, 75], "expanded_url": "http://bit.ly/2Ly9SNk", "display_url": "bit.ly/2Ly9SNk"}]}, "text_es": "Este pueblecito no tiene carreteras, sino \u00a1canales! https://t.co/w16Cmv49vT", "tweet_date": "2018-08-29 20:40:00"}, {"city": "Mexico City", "tweet_lang": "es", "tweet_loc": null, "tweet_text": "RT @rguillermo08: En Mexico ya no queremos aeropuertos \u201celefante blanco\u201d carreteras duplicadas o que van a la casa de la novia, bosque de c\u2026", "topic": "Infrastructure", "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"id": 594640849, "indices": [3, 16], "id_str": "594640849", "screen_name": "rguillermo08", "name": "RGuillermo"}], "hashtags": [], "urls": []}, "text_es": "RT @rguillermo08: En Mexico ya no queremos aeropuertos \u201celefante blanco\u201d carreteras duplicadas o que van a la casa de la novia, bosque de c\u2026", "tweet_date": "2018-08-29 17:22:39"}, {"city": "Mexico City", "tweet_lang": "es", "tweet_loc": null, "tweet_text": "Si viajas por carreteras federales, respeta el Reglamento de Tr\u00e1nsito Federal o de lo contrario, te har\u00e1s acreedor\u2026 https://t.co/M6RXtWJnHp", "topic": "Infrastructure", "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/M6RXtWJnHp", "indices": [116, 139], "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1034840136377409536", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026"}]}, "text_es": "Si viajas por carreteras federales, respeta el Reglamento de Tr\u00e1nsito Federal o de lo contrario, te har\u00e1s acreedor\u2026 https://t.co/M6RXtWJnHp", "tweet_date": "2018-08-29 16:28:09"}, {"city": "Mexico City", "tweet_lang": "es", "tweet_loc": null, "tweet_text": "#QueNoSeTePase Las 10 estrategias de seguridad de la OMS y #SaveKidsLives para preservar la seguridad de los ni\u00f1os\u2026 https://t.co/JZXttI4H2z", "topic": "Infrastructure", "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [{"indices": [0, 14], "text": "QueNoSeTePase"}, {"indices": [59, 73], "text": "SaveKidsLives"}], "urls": [{"url": "https://t.co/JZXttI4H2z", "indices": [116, 139], "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1034832643215351808", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026"}]}, "text_es": "#QueNoSeTePase Las 10 estrategias de seguridad de la OMS y #SaveKidsLives para preservar la seguridad de los ni\u00f1os\u2026 https://t.co/JZXttI4H2z", "tweet_date": "2018-08-29 15:58:23"}, {"city": "Mexico City", "tweet_lang": "es", "tweet_loc": null, "tweet_text": "En Mexico ya no queremos aeropuertos \u201celefante blanco\u201d carreteras duplicadas o que van a la casa de la novia, bosqu\u2026 https://t.co/qiUiMOo6nB", "topic": "Infrastructure", "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/qiUiMOo6nB", "indices": [117, 140], "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1034810045693710336", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026"}]}, "text_es": "En Mexico ya no queremos aeropuertos \u201celefante blanco\u201d carreteras duplicadas o que van a la casa de la novia, bosqu\u2026 https://t.co/qiUiMOo6nB", "tweet_date": "2018-08-29 14:28:35"}, {"city": "Mexico City", "tweet_lang": "es", "tweet_loc": null, "tweet_text": "Venezolanos huyen del desastre comunista. Caminan horas, dias, semanas por las carreteras de Colombia, Ecuador y Pe\u2026 https://t.co/YdoIzooMsF", "topic": "Infrastructure", "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/YdoIzooMsF", "indices": [117, 140], "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1034783210394275841", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026"}]}, "text_es": "Venezolanos huyen del desastre comunista. Caminan horas, dias, semanas por las carreteras de Colombia, Ecuador y Pe\u2026 https://t.co/YdoIzooMsF", "tweet_date": "2018-08-29 12:41:57"}, {"city": "Mexico City", "tweet_lang": "es", "tweet_loc": null, "tweet_text": "@AFmedios No, pues est\u00e1 cabr\u00f3n? No se supone que para eso se paga la caseta? Para que se mantengan las carreteras?", "topic": "Infrastructure", "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"id": 43926196, "indices": [0, 9], "id_str": "43926196", "screen_name": "AFmedios", "name": "AFmedios (Noticias)"}], "hashtags": [], "urls": []}, "text_es": "@AFmedios No, pues est\u00e1 cabr\u00f3n? No se supone que para eso se paga la caseta? Para que se mantengan las carreteras?", "tweet_date": "2018-08-29 02:04:21"}, {"city": "Mexico City", "tweet_lang": "es", "tweet_loc": null, "tweet_text": "Consulte el estado de Carreteras de la CAV llamando al tfno. de informaci\u00f3n de tr\u00e1fico 011 (24h) o la web\u2026 https://t.co/E6ctFsSwsJ", "topic": "Infrastructure", "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/E6ctFsSwsJ", "indices": [107, 130], "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1034618298846113795", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026"}]}, "text_es": "Consulte el estado de Carreteras de la CAV llamando al tfno. de informaci\u00f3n de tr\u00e1fico 011 (24h) o la web\u2026 https://t.co/E6ctFsSwsJ", "tweet_date": "2018-08-29 01:46:39"}, {"city": "Mexico City", "tweet_lang": "es", "tweet_loc": null, "tweet_text": "@JoseCardenas1 Mejor juntamos para baches carreteras, caminos, calles ,avenidas hace m\u00e1s falta", "topic": "Infrastructure", "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"id": 93797343, "indices": [0, 14], "id_str": "93797343", "screen_name": "JoseCardenas1", "name": "JOS\u00c9 C\u00c1RDENAS"}], "hashtags": [], "urls": []}, "text_es": "@JoseCardenas1 Mejor juntamos para baches carreteras, caminos, calles ,avenidas hace m\u00e1s falta", "tweet_date": "2018-08-29 01:04:17"}, {"city": "Mexico City", "tweet_lang": "es", "tweet_loc": null, "tweet_text": "Impulsan comunicaci\u00f3n del pa\u00eds a trav\u00e9s de carreteras y puertos mar\u00edtimos.#Infraestructura #SectorCarretero\u2026 https://t.co/p8AFp6qcnz", "topic": "Infrastructure", "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [{"indices": [74, 90], "text": "Infraestructura"}, {"indices": [91, 107], "text": "SectorCarretero"}], "urls": [{"url": "https://t.co/p8AFp6qcnz", "indices": [109, 132], "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1034511325484015617", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026"}]}, "text_es": "Impulsan comunicaci\u00f3n del pa\u00eds a trav\u00e9s de carreteras y puertos mar\u00edtimos.#Infraestructura #SectorCarretero\u2026 https://t.co/p8AFp6qcnz", "tweet_date": "2018-08-28 18:41:34"}, {"city": "Mexico City", "tweet_lang": "es", "tweet_loc": null, "tweet_text": "@gracoramirez Morelos ya tiene mas oportunidades, hay mas carreteras, el estado es mas comercial y atractivo al turismo", "topic": "Infrastructure", "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"id": 83701293, "indices": [0, 13], "id_str": "83701293", "screen_name": "gracoramirez", "name": "Graco Ram\u00edrez"}], "hashtags": [], "urls": []}, "text_es": "@gracoramirez Morelos ya tiene mas oportunidades, hay mas carreteras, el estado es mas comercial y atractivo al turismo", "tweet_date": "2018-08-28 17:46:54"}, {"city": "Mexico City", "tweet_lang": "es", "tweet_loc": null, "tweet_text": "Este pueblecito no tiene carreteras, sino \u00a1canales! https://t.co/w16CmvlKUt", "topic": "Infrastructure", "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/w16CmvlKUt", "indices": [52, 75], "expanded_url": "http://bit.ly/2Ly9SNk", "display_url": "bit.ly/2Ly9SNk"}]}, "text_es": "Este pueblecito no tiene carreteras, sino \u00a1canales! https://t.co/w16CmvlKUt", "tweet_date": "2018-08-28 17:40:00"}, {"city": "Mexico City", "tweet_lang": "es", "tweet_loc": null, "tweet_text": "M\u00e1s de cinco mil 800 mdp de la SCT en Colima, para mantener niveles \u00f3ptimos de servicio en carreteras #GobiernosMx\u2026 https://t.co/TtjNdQTs2y", "topic": "Infrastructure", "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [{"indices": [102, 114], "text": "GobiernosMx"}], "urls": [{"url": "https://t.co/TtjNdQTs2y", "indices": [116, 139], "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1034488703446601728", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026"}]}, "text_es": "M\u00e1s de cinco mil 800 mdp de la SCT en Colima, para mantener niveles \u00f3ptimos de servicio en carreteras #GobiernosMx\u2026 https://t.co/TtjNdQTs2y", "tweet_date": "2018-08-28 17:11:41"}, {"city": "Mexico City", "tweet_lang": "es", "tweet_loc": null, "tweet_text": "Impulsan comunicaci\u00f3n del pa\u00eds a trav\u00e9s de carreteras y puertos mar\u00edtimos https://t.co/sBX2TYspXO https://t.co/hL7mRWj7wu", "topic": "Infrastructure", "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/sBX2TYspXO", "indices": [74, 97], "expanded_url": "http://dlvr.it/QhLksX", "display_url": "dlvr.it/QhLksX"}], "media": [{"expanded_url": "https://twitter.com/Kimberlyhuizar/status/1034477984550273024/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hL7mRWj7wu", "url": "https://t.co/hL7mRWj7wu", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/Dls0Pj6VsAAi2vY.jpg", "id_str": "1034477981354274816", "sizes": {"large": {"h": 400, "resize": "fit", "w": 615}, "small": {"h": 400, "resize": "fit", "w": 615}, "medium": {"h": 400, "resize": "fit", "w": 615}, "thumb": {"h": 150, "resize": "crop", "w": 150}}, "indices": [98, 121], "type": "photo", "id": 1034477981354274816, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/Dls0Pj6VsAAi2vY.jpg"}]}, "text_es": "Impulsan comunicaci\u00f3n del pa\u00eds a trav\u00e9s de carreteras y puertos mar\u00edtimos https://t.co/sBX2TYspXO https://t.co/hL7mRWj7wu", "tweet_date": "2018-08-28 16:29:05"}, {"city": "Mexico City", "tweet_lang": "es", "tweet_loc": null, "tweet_text": "RT @jccortes5: @PabloHiriart @FelipeCalderon @ElFinanciero_Mx Cambiar el aeropuerto a Santa Luc\u00eda es demostrar que ganaron en primera insta\u2026", "topic": "Infrastructure", "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"id": 183719144, "indices": [3, 13], "id_str": "183719144", "screen_name": "jccortes5", "name": "Fonzareli"}, {"id": 130995068, "indices": [15, 28], "id_str": "130995068", "screen_name": "PabloHiriart", "name": "Pablo Hiriart"}, {"id": 144376833, "indices": [29, 44], "id_str": "144376833", "screen_name": "FelipeCalderon", "name": "Felipe Calder\u00f3n"}, {"id": 119051398, "indices": [45, 61], "id_str": "119051398", "screen_name": "ElFinanciero_Mx", "name": "El Financiero"}], "hashtags": [], "urls": []}, "text_es": "RT @jccortes5: @PabloHiriart @FelipeCalderon @ElFinanciero_Mx Cambiar el aeropuerto a Santa Luc\u00eda es demostrar que ganaron en primera insta\u2026", "tweet_date": "2018-08-28 15:43:09"}, {"city": "Mexico City", "tweet_lang": "es", "tweet_loc": null, "tweet_text": "Robos en carreteras dejan p\u00e9rdidas por m\u00e1s de 90 mil mdp.\nhttps://t.co/PsVT1xeFAZ", "topic": "Infrastructure", "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/PsVT1xeFAZ", "indices": [58, 81], "expanded_url": "http://ow.ly/WtU530lxXBl", "display_url": "ow.ly/WtU530lxXBl"}]}, "text_es": "Robos en carreteras dejan p\u00e9rdidas por m\u00e1s de 90 mil mdp.\nhttps://t.co/PsVT1xeFAZ", "tweet_date": "2018-08-28 15:30:48"}, {"city": "Mexico City", "tweet_lang": "es", "tweet_loc": null, "tweet_text": "#porlasoberan\u00eda Los sectores estrat\u00e9gicos. Agua, petr\u00f3leo, petroqu\u00edmica, energ\u00eda, minas, banca, telecomunicaciones,\u2026 https://t.co/S30UvcBdZP", "topic": "Infrastructure", "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [{"indices": [0, 15], "text": "porlasoberan\u00eda"}], "urls": [{"url": "https://t.co/S30UvcBdZP", "indices": [117, 140], "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1034435704749809668", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026"}]}, "text_es": "#porlasoberan\u00eda Los sectores estrat\u00e9gicos. Agua, petr\u00f3leo, petroqu\u00edmica, energ\u00eda, minas, banca, telecomunicaciones,\u2026 https://t.co/S30UvcBdZP", "tweet_date": "2018-08-28 13:41:05"}, {"city": "Mexico City", "tweet_lang": "es", "tweet_loc": null, "tweet_text": "@PabloHiriart @FelipeCalderon @ElFinanciero_Mx Cambiar el aeropuerto a Santa Luc\u00eda es demostrar que ganaron en prim\u2026 https://t.co/IhiTaIYGX8", "topic": "Infrastructure", "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"id": 130995068, "indices": [0, 13], "id_str": "130995068", "screen_name": "PabloHiriart", "name": "Pablo Hiriart"}, {"id": 144376833, "indices": [14, 29], "id_str": "144376833", "screen_name": "FelipeCalderon", "name": "Felipe Calder\u00f3n"}, {"id": 119051398, "indices": [30, 46], "id_str": "119051398", "screen_name": "ElFinanciero_Mx", "name": "El Financiero"}], "hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/IhiTaIYGX8", "indices": [117, 140], "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1034420950685704193", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026"}]}, "text_es": "@PabloHiriart @FelipeCalderon @ElFinanciero_Mx Cambiar el aeropuerto a Santa Luc\u00eda es demostrar que ganaron en prim\u2026 https://t.co/IhiTaIYGX8", "tweet_date": "2018-08-28 12:42:27"}, {"city": "Mexico City", "tweet_lang": "es", "tweet_loc": null, "tweet_text": "RT @ANTPMexico: Uno de los objetivos primordiales de la @PoliciaFedMx es salvaguardar la vida de los usuarios de las carreteras de jurisdic\u2026", "topic": "Infrastructure", "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"id": 836958312, "indices": [3, 14], "id_str": "836958312", "screen_name": "ANTPMexico", "name": "ANTP, A.C."}, {"id": 1262904818, "indices": [56, 69], "id_str": "1262904818", "screen_name": "PoliciaFedMx", "name": "Polic\u00eda Federal Mx"}], "hashtags": [], "urls": []}, "text_es": "RT @ANTPMexico: Uno de los objetivos primordiales de la @PoliciaFedMx es salvaguardar la vida de los usuarios de las carreteras de jurisdic\u2026", "tweet_date": "2018-08-28 12:16:20"}, {"city": "Mexico City", "tweet_lang": "es", "tweet_loc": null, "tweet_text": "RT @BeatrizRojasA: @palomitarelowde @Sofiia_Munguiia @tagpasemx @JPVITAS @CAPUFE @SCT_mx S\u00ed, as\u00ed es, el pavimento en  @CDMX y en nuestras c\u2026", "topic": "Infrastructure", "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"id": 60123717, "indices": [3, 17], "id_str": "60123717", "screen_name": "BeatrizRojasA", "name": "Beatriz Rojas"}, {"id": 239677507, "indices": [19, 35], "id_str": "239677507", "screen_name": "palomitarelowde", "name": "Mar\u00eda"}, {"id": 93799244, "indices": [36, 52], "id_str": "93799244", "screen_name": "Sofiia_Munguiia", "name": "Sof\u00eda Mungu\u00eda"}, {"id": 609169111, "indices": [53, 63], "id_str": "609169111", "screen_name": "tagpasemx", "name": "TAG PASE"}, {"id": 106294655, "indices": [64, 72], "id_str": "106294655", "screen_name": "JPVITAS", "name": "J P \ud83d\udd31"}, {"id": 116493136, "indices": [73, 80], "id_str": "116493136", "screen_name": "CAPUFE", "name": "CAPUFE"}, {"id": 80904720, "indices": [81, 88], "id_str": "80904720", "screen_name": "SCT_mx", "name": "SCT M\u00e9xico"}, {"id": 34947565, "indices": [118, 123], "id_str": "34947565", "screen_name": "cdmx", "name": "Ba Nguyen"}], "hashtags": [], "urls": []}, "text_es": "RT @BeatrizRojasA: @palomitarelowde @Sofiia_Munguiia @tagpasemx @JPVITAS @CAPUFE @SCT_mx S\u00ed, as\u00ed es, el pavimento en  @CDMX y en nuestras c\u2026", "tweet_date": "2018-08-28 03:50:19"}, {"city": "Mexico City", "tweet_lang": "es", "tweet_loc": null, "tweet_text": "@palomitarelowde @Sofiia_Munguiia @tagpasemx @JPVITAS @CAPUFE @SCT_mx S\u00ed, as\u00ed es, el pavimento en  @CDMX y en nuest\u2026 https://t.co/f8OXMVNmMQ", "topic": "Infrastructure", "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"id": 239677507, "indices": [0, 16], "id_str": "239677507", "screen_name": "palomitarelowde", "name": "Mar\u00eda"}, {"id": 93799244, "indices": [17, 33], "id_str": "93799244", "screen_name": "Sofiia_Munguiia", "name": "Sof\u00eda Mungu\u00eda"}, {"id": 609169111, "indices": [34, 44], "id_str": "609169111", "screen_name": "tagpasemx", "name": "TAG PASE"}, {"id": 106294655, "indices": [45, 53], "id_str": "106294655", "screen_name": "JPVITAS", "name": "J P \ud83d\udd31"}, {"id": 116493136, "indices": [54, 61], "id_str": "116493136", "screen_name": "CAPUFE", "name": "CAPUFE"}, {"id": 80904720, "indices": [62, 69], "id_str": "80904720", "screen_name": "SCT_mx", "name": "SCT M\u00e9xico"}, {"id": 34947565, "indices": [99, 104], "id_str": "34947565", "screen_name": "cdmx", "name": "Ba Nguyen"}], "hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/f8OXMVNmMQ", "indices": [117, 140], "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1034274587477987329", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026"}]}, "text_es": "@palomitarelowde @Sofiia_Munguiia @tagpasemx @JPVITAS @CAPUFE @SCT_mx S\u00ed, as\u00ed es, el pavimento en  @CDMX y en nuest\u2026 https://t.co/f8OXMVNmMQ", "tweet_date": "2018-08-28 03:00:52"}, {"city": "Mexico City", "tweet_lang": "es", "tweet_loc": null, "tweet_text": "@SECTUR_mx @Pemex @UNWTO Y si implementaran m\u00e1s seguridad en los estados y q los pobladores estuvieran mejor capaci\u2026 https://t.co/DEyMmp7rXu", "topic": "Infrastructure", "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"id": 211950587, "indices": [0, 10], "id_str": "211950587", "screen_name": "SECTUR_mx", "name": "SECTUR M\u00e9xico"}, {"id": 32244161, "indices": [11, 17], "id_str": "32244161", "screen_name": "Pemex", "name": "Petr\u00f3leos Mexicanos"}, {"id": 44950782, "indices": [18, 24], "id_str": "44950782", "screen_name": "UNWTO", "name": "World Tourism Organization"}], "hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/DEyMmp7rXu", "indices": [117, 140], "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1034242128942194688", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026"}]}, "text_es": "@SECTUR_mx @Pemex @UNWTO Y si implementaran m\u00e1s seguridad en los estados y q los pobladores estuvieran mejor capaci\u2026 https://t.co/DEyMmp7rXu", "tweet_date": "2018-08-28 00:51:53"}, {"city": "Mexico City", "tweet_lang": "es", "tweet_loc": null, "tweet_text": "RT @bancomundialmx: Imagina que en d\u00f3nde vives solo hay conectividad acu\u00e1tica, te trasladas \u00fanicamente en peque\u00f1as embarcaciones, no hay ca\u2026", "topic": "Infrastructure", "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"id": 48111616, "indices": [3, 18], "id_str": "48111616", "screen_name": "bancomundialmx", "name": "Banco Mundial M\u00e9xico"}], "hashtags": [], "urls": []}, "text_es": "RT @bancomundialmx: Imagina que en d\u00f3nde vives solo hay conectividad acu\u00e1tica, te trasladas \u00fanicamente en peque\u00f1as embarcaciones, no hay ca\u2026", "tweet_date": "2018-08-27 21:24:13"}, {"city": "Mexico City", "tweet_lang": "es", "tweet_loc": null, "tweet_text": "La policia federal solo sirve para extorcionar traileros hacen de las suyas en carreteras cuidado https://t.co/KbX3mp2aUD", "topic": "Infrastructure", "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/KbX3mp2aUD", "indices": [98, 121], "expanded_url": "https://twitter.com/mama_ags/status/1033783811463507969", "display_url": "twitter.com/mama_ags/statu\u2026"}]}, "text_es": "La policia federal solo sirve para extorcionar traileros hacen de las suyas en carreteras cuidado https://t.co/KbX3mp2aUD", "tweet_date": "2018-08-27 21:04:06"}, {"city": "Mexico City", "tweet_lang": "es", "tweet_loc": null, "tweet_text": "Un t\u00edo siempre en mi cumplea\u00f1os me da regalos absurdos pero chidos, el a\u00f1o pasado me regalo un libro con todas las\u2026 https://t.co/WTkgH1Q1Ta", "topic": "Infrastructure", "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/WTkgH1Q1Ta", "indices": [116, 139], "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1034157854284963840", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026"}]}, "text_es": "Un t\u00edo siempre en mi cumplea\u00f1os me da regalos absurdos pero chidos, el a\u00f1o pasado me regalo un libro con todas las\u2026 https://t.co/WTkgH1Q1Ta", "tweet_date": "2018-08-27 19:17:00"}, {"city": "Mexico City", "tweet_lang": "es", "tweet_loc": null, "tweet_text": "RT @viajabundo: @econokafka Hace unos meses, pas\u00e9 por ah\u00ed, para llegar fue todo un caos, malas carreteras, mucho tr\u00e1fico, etc. Ser\u00e1 la peor\u2026", "topic": "Infrastructure", "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"id": 775377351811014657, "indices": [3, 14], "id_str": "775377351811014657", "screen_name": "viajabundo", "name": "Viajabundo \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd"}, {"id": 1639334120, "indices": [16, 27], "id_str": "1639334120", "screen_name": "econokafka", "name": "Sergio Negrete C\u00e1rdenas"}], "hashtags": [], "urls": []}, "text_es": "RT @viajabundo: @econokafka Hace unos meses, pas\u00e9 por ah\u00ed, para llegar fue todo un caos, malas carreteras, mucho tr\u00e1fico, etc. Ser\u00e1 la peor\u2026", "tweet_date": "2018-08-27 19:02:23"}, {"city": "Mexico City", "tweet_lang": "es", "tweet_loc": null, "tweet_text": "M\u00e1s de cinco mil 800 mdp de la SCT en Colima, para mantener niveles \u00f3ptimos de servicio en Carreteras\u2026 https://t.co/fNflcW4W1g", "topic": "Infrastructure", "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/fNflcW4W1g", "indices": [103, 126], "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1034146327117148161", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026"}]}, "text_es": "M\u00e1s de cinco mil 800 mdp de la SCT en Colima, para mantener niveles \u00f3ptimos de servicio en Carreteras\u2026 https://t.co/fNflcW4W1g", "tweet_date": "2018-08-27 18:31:12"}, {"city": "Mexico City", "tweet_lang": "es", "tweet_loc": null, "tweet_text": "@e_luviano, titular de la Direcci\u00f3n General del Autotransporte Federal (DGAF), dijo que la aplicaci\u00f3n de la NOM 087\u2026 https://t.co/IWNVY1wmhn", "topic": "Infrastructure", "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"id": 344754924, "indices": [0, 10], "id_str": "344754924", "screen_name": "e_luviano", "name": "Elim Luviano Heredia"}], "hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/IWNVY1wmhn", "indices": [117, 140], "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1034126511476039680", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026"}]}, "text_es": "@e_luviano, titular de la Direcci\u00f3n General del Autotransporte Federal (DGAF), dijo que la aplicaci\u00f3n de la NOM 087\u2026 https://t.co/IWNVY1wmhn", "tweet_date": "2018-08-27 17:12:28"}, {"city": "Mexico City", "tweet_lang": "es", "tweet_loc": null, "tweet_text": "Rolando Ram\u00edrez de @PoliciaFedMx nos habla acerca de la #SeguridadVial en las carreteras y el Plan Mundial para el\u2026 https://t.co/2AEhqRsJkc", "topic": "Infrastructure", "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"id": 1262904818, "indices": [19, 32], "id_str": "1262904818", "screen_name": "PoliciaFedMx", "name": "Polic\u00eda Federal Mx"}], "hashtags": [{"indices": [56, 70], "text": "SeguridadVial"}], "urls": [{"url": "https://t.co/2AEhqRsJkc", "indices": [116, 139], "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1034121086978404352", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026"}]}, "text_es": "Rolando Ram\u00edrez de @PoliciaFedMx nos habla acerca de la #SeguridadVial en las carreteras y el Plan Mundial para el\u2026 https://t.co/2AEhqRsJkc", "tweet_date": "2018-08-27 16:50:54"}, {"city": "Mexico City", "tweet_lang": "es", "tweet_loc": null, "tweet_text": "Noticias Comercio Exterior \nhttps://t.co/pfvskHKdNK", "topic": "Infrastructure", "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/pfvskHKdNK", "indices": [28, 51], "expanded_url": "http://gls.mx/2018/08/27/pide-canacar-a-gobierno-entrante-de-veracruz-mas-centro-de-capacitacion-y-seguridad-en-carreteras/", "display_url": "gls.mx/2018/08/27/pid\u2026"}]}, "text_es": "Noticias Comercio Exterior \nhttps://t.co/pfvskHKdNK", "tweet_date": "2018-08-27 16:05:56"}, {"city": "Mexico City", "tweet_lang": "es", "tweet_loc": null, "tweet_text": "RT @jorgecarrascoa: Los otros c\u00e1rteles que controlan las carreteras\nhttps://t.co/XJzj7xhJvX", "topic": "Infrastructure", "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"id": 225091586, "indices": [3, 18], "id_str": "225091586", "screen_name": "jorgecarrascoa", "name": "Jorge Carrasco"}], "hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/XJzj7xhJvX", "indices": [68, 91], "expanded_url": "http://www.proceso.com.mx/548049/monopolio-transportista-con-aval-del-gobierno", "display_url": "proceso.com.mx/548049/monopol\u2026"}]}, "text_es": "RT @jorgecarrascoa: Los otros c\u00e1rteles que controlan las carreteras\nhttps://t.co/XJzj7xhJvX", "tweet_date": "2018-08-27 15:41:18"}, {"city": "Mexico City", "tweet_lang": "es", "tweet_loc": null, "tweet_text": "El #campo ha caminado por dos carreteras, una de alta velocidad donde circulan los productores comerciales, orienta\u2026 https://t.co/tErvFBzNQ8", "topic": "Infrastructure", "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [{"indices": [3, 9], "text": "campo"}], "urls": [{"url": "https://t.co/tErvFBzNQ8", "indices": [117, 140], "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1034101005141647361", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026"}]}, "text_es": "El #campo ha caminado por dos carreteras, una de alta velocidad donde circulan los productores comerciales, orienta\u2026 https://t.co/tErvFBzNQ8", "tweet_date": "2018-08-27 15:31:06"}, {"city": "Mexico City", "tweet_lang": "es", "tweet_loc": null, "tweet_text": "@econokafka Hace unos meses, pas\u00e9 por ah\u00ed, para llegar fue todo un caos, malas carreteras, mucho tr\u00e1fico, etc. Ser\u00e1\u2026 https://t.co/qa9PhUJePZ", "topic": "Infrastructure", "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"id": 1639334120, "indices": [0, 11], "id_str": "1639334120", "screen_name": "econokafka", "name": "Sergio Negrete C\u00e1rdenas"}], "hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/qa9PhUJePZ", "indices": [117, 140], "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1034099420411748352", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026"}]}, "text_es": "@econokafka Hace unos meses, pas\u00e9 por ah\u00ed, para llegar fue todo un caos, malas carreteras, mucho tr\u00e1fico, etc. Ser\u00e1\u2026 https://t.co/qa9PhUJePZ", "tweet_date": "2018-08-27 15:24:49"}, {"city": "Mexico City", "tweet_lang": "es", "tweet_loc": null, "tweet_text": "Uno de los objetivos primordiales de la @PoliciaFedMx es salvaguardar la vida de los usuarios de las carreteras de\u2026 https://t.co/s82RDgAfZg", "topic": "Infrastructure", "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"id": 1262904818, "indices": [40, 53], "id_str": "1262904818", "screen_name": "PoliciaFedMx", "name": "Polic\u00eda Federal Mx"}], "hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/s82RDgAfZg", "indices": [116, 139], "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1034097408265863169", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026"}]}, "text_es": "Uno de los objetivos primordiales de la @PoliciaFedMx es salvaguardar la vida de los usuarios de las carreteras de\u2026 https://t.co/s82RDgAfZg", "tweet_date": "2018-08-27 15:16:49"}, {"city": "Mexico City", "tweet_lang": "es", "tweet_loc": null, "tweet_text": "Pide @canacarmexico a gobierno entrante de Veracruz, m\u00e1s centro de capacitaci\u00f3n. Informaci\u00f3n en:\u2026 https://t.co/cZdKiwDfLI", "topic": "Infrastructure", "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"id": 150427591, "indices": [5, 19], "id_str": "150427591", "screen_name": "canacarmexico", "name": "CANACAR"}], "hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/cZdKiwDfLI", "indices": [98, 121], "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1034091315384832000", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026"}]}, "text_es": "Pide @canacarmexico a gobierno entrante de Veracruz, m\u00e1s centro de capacitaci\u00f3n. Informaci\u00f3n en:\u2026 https://t.co/cZdKiwDfLI", "tweet_date": "2018-08-27 14:52:36"}, {"city": "Mexico City", "tweet_lang": "es", "tweet_loc": null, "tweet_text": "Los otros c\u00e1rteles que controlan las carreteras\nhttps://t.co/XJzj7xhJvX", "topic": "Infrastructure", "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/XJzj7xhJvX", "indices": [48, 71], "expanded_url": "http://www.proceso.com.mx/548049/monopolio-transportista-con-aval-del-gobierno", "display_url": "proceso.com.mx/548049/monopol\u2026"}]}, "text_es": "Los otros c\u00e1rteles que controlan las carreteras\nhttps://t.co/XJzj7xhJvX", "tweet_date": "2018-08-27 14:22:50"}, {"city": "Mexico City", "tweet_lang": "es", "tweet_loc": null, "tweet_text": "@jaicardenas_g @ASF_Mexico todo un tema y enperspectiva de una obra p\u00fablica que lo mismo son carreteras que hospita\u2026 https://t.co/XhVEZLoxvc", "topic": "Infrastructure", "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"id": 3138190231, "indices": [0, 14], "id_str": "3138190231", "screen_name": "jaicardenas_g", "name": "Jaime C\u00e1rdenas G"}, {"id": 472233966, "indices": [15, 26], "id_str": "472233966", "screen_name": "ASF_Mexico", "name": "Auditor\u00eda Superior"}], "hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/XhVEZLoxvc", "indices": [117, 140], "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1034072946707496960", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026"}]}, "text_es": "@jaicardenas_g @ASF_Mexico todo un tema y enperspectiva de una obra p\u00fablica que lo mismo son carreteras que hospita\u2026 https://t.co/XhVEZLoxvc", "tweet_date": "2018-08-27 13:39:37"}, {"city": "Mexico City", "tweet_lang": "es", "tweet_loc": null, "tweet_text": "RT @HILCAB: @gruizesp @YuririaSierra @SCT_mx   Ustedes han sentido ese terror? Ah no! Ustedes no viajan en coche por las carreteras del pa\u00ed\u2026", "topic": "Infrastructure", "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"id": 104878771, "indices": [3, 10], "id_str": "104878771", "screen_name": "HILCAB", "name": "HILDA CABALLERO"}, {"id": 388353434, "indices": [12, 21], "id_str": "388353434", "screen_name": "gruizesp", "name": "Gerardo Ruiz Esparza"}, {"id": 37987782, "indices": [22, 36], "id_str": "37987782", "screen_name": "YuririaSierra", "name": "Yuriria Sierra"}, {"id": 80904720, "indices": [37, 44], "id_str": "80904720", "screen_name": "SCT_mx", "name": "SCT M\u00e9xico"}], "hashtags": [], "urls": []}, "text_es": "RT @HILCAB: @gruizesp @YuririaSierra @SCT_mx   Ustedes han sentido ese terror? Ah no! Ustedes no viajan en coche por las carreteras del pa\u00ed\u2026", "tweet_date": "2018-08-27 12:00:01"}, {"city": "Mexico City", "tweet_lang": "es", "tweet_loc": null, "tweet_text": "Pide CANACAR a gobierno entrante de Veracruz, m\u00e1s centro de capacitaci\u00f3n y seguridad en carreteras\u2026 https://t.co/471j0FmGVk", "topic": "Infrastructure", "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/471j0FmGVk", "indices": [100, 123], "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1034045403707011074", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026"}]}, "text_es": "Pide CANACAR a gobierno entrante de Veracruz, m\u00e1s centro de capacitaci\u00f3n y seguridad en carreteras\u2026 https://t.co/471j0FmGVk", "tweet_date": "2018-08-27 11:50:10"}, {"city": "Mexico City", "tweet_lang": "es", "tweet_loc": null, "tweet_text": "Nuevo p\u00e1nico desbloqueado:\n\nLos tr\u00e1ilers a toda velocidad en las carreteras por la noche.", "topic": "Infrastructure", "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [], "urls": []}, "text_es": "Nuevo p\u00e1nico desbloqueado:\n\nLos tr\u00e1ilers a toda velocidad en las carreteras por la noche.", "tweet_date": "2018-08-27 07:35:38"}, {"city": "Mexico City", "tweet_lang": "es", "tweet_loc": null, "tweet_text": "RT @NTelevisa_com: Autostrade gestiona actualmente 3 mil kil\u00f3metros de red de carreteras en Italia y cuenta con una plantilla de 7 mil 100\u2026", "topic": "Infrastructure", "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"id": 25401359, "indices": [3, 17], "id_str": "25401359", "screen_name": "NTelevisa_com", "name": "Noticieros Televisa"}], "hashtags": [], "urls": []}, "text_es": "RT @NTelevisa_com: Autostrade gestiona actualmente 3 mil kil\u00f3metros de red de carreteras en Italia y cuenta con una plantilla de 7 mil 100\u2026", "tweet_date": "2018-08-27 02:55:28"}, {"city": "Mexico City", "tweet_lang": "es", "tweet_loc": null, "tweet_text": "Carreteras sin sentido...\ud83c\udfb6", "topic": "Infrastructure", "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [], "urls": []}, "text_es": "Carreteras sin sentido...\ud83c\udfb6", "tweet_date": "2018-08-27 00:23:05"}, {"city": "Mexico City", "tweet_lang": "es", "tweet_loc": null, "tweet_text": "RT @IA_indicador: El factor humano incide en el 77.26% de los accidentes en carreteras federales y en el 91% en zonas urbanas. #llCongresoA\u2026", "topic": "Infrastructure", "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"id": 182590996, "indices": [3, 16], "id_str": "182590996", "screen_name": "IA_indicador", "name": "Indicador Automotriz"}], "hashtags": [], "urls": []}, "text_es": "RT @IA_indicador: El factor humano incide en el 77.26% de los accidentes en carreteras federales y en el 91% en zonas urbanas. #llCongresoA\u2026", "tweet_date": "2018-08-27 00:05:52"}, {"city": "Mexico City", "tweet_lang": "es", "tweet_loc": null, "tweet_text": "RT @Forbes_Mexico: En 2018 el sector ferroviario recibi\u00f3 3,200 mdp, un 8% del total asignado para las obras carreteras. \n\nhttps://t.co/3YIA\u2026", "topic": "Infrastructure", "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"id": 948683648, "indices": [3, 17], "id_str": "948683648", "screen_name": "Forbes_Mexico", "name": "Forbes M\u00e9xico"}], "hashtags": [], "urls": []}, "text_es": "RT @Forbes_Mexico: En 2018 el sector ferroviario recibi\u00f3 3,200 mdp, un 8% del total asignado para las obras carreteras. \n\nhttps://t.co/3YIA\u2026", "tweet_date": "2018-08-26 23:31:26"}, {"city": "Mexico City", "tweet_lang": "es", "tweet_loc": null, "tweet_text": "El factor humano incide en el 77.26% de los accidentes en carreteras federales y en el 91% en zonas urbanas.\u2026 https://t.co/Vps2KhVuYV", "topic": "Infrastructure", "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/Vps2KhVuYV", "indices": [110, 133], "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1033853084538163201", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026"}]}, "text_es": "El factor humano incide en el 77.26% de los accidentes en carreteras federales y en el 91% en zonas urbanas.\u2026 https://t.co/Vps2KhVuYV", "tweet_date": "2018-08-26 23:05:58"}, {"city": "Mexico City", "tweet_lang": "es", "tweet_loc": null, "tweet_text": "Autostrade gestiona actualmente 3 mil kil\u00f3metros de red de carreteras en Italia y cuenta con una plantilla de 7 mil\u2026 https://t.co/yT6rUoNFHC", "topic": "Infrastructure", "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/yT6rUoNFHC", "indices": [117, 140], "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1033843549224222721", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026"}]}, "text_es": "Autostrade gestiona actualmente 3 mil kil\u00f3metros de red de carreteras en Italia y cuenta con una plantilla de 7 mil\u2026 https://t.co/yT6rUoNFHC", "tweet_date": "2018-08-26 22:28:04"}, {"city": "Mexico City", "tweet_lang": "es", "tweet_loc": null, "tweet_text": "@cvillalobos_27 @VladTerpel @rgarcianeira Estamos hablando de v\u00edas urbanas\nLas Autobahn son carreteras interurbanas\u2026 https://t.co/Fr1CjSenLk", "topic": "Infrastructure", "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"id": 17407363, "indices": [0, 15], "id_str": "17407363", "screen_name": "cvillalobos_27", "name": "Carlos Villalobos"}, {"id": 88285622, "indices": [16, 27], "id_str": "88285622", "screen_name": "VladTerpel", "name": "Vlad Tepes"}, {"id": 120274020, "indices": [28, 41], "id_str": "120274020", "screen_name": "rgarcianeira", "name": "Rodrigo Garc\u00eda"}], "hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/Fr1CjSenLk", "indices": [117, 140], "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1033795322110255104", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026"}]}, "text_es": "@cvillalobos_27 @VladTerpel @rgarcianeira Estamos hablando de v\u00edas urbanas\nLas Autobahn son carreteras interurbanas\u2026 https://t.co/Fr1CjSenLk", "tweet_date": "2018-08-26 19:16:26"}, {"city": "Mexico City", "tweet_lang": "es", "tweet_loc": null, "tweet_text": "@889Noticias Esto en lo personal es mentira el Areopuerto est\u00e1 sin terminar la delincuencia est\u00e1 desatada los polic\u2026 https://t.co/MeuDKfhPdw", "topic": "Infrastructure", "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"id": 38277042, "indices": [0, 12], "id_str": "38277042", "screen_name": "889Noticias", "name": "88.9 Noticias"}], "hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/MeuDKfhPdw", "indices": [117, 140], "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1033785113283309569", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026"}]}, "text_es": "@889Noticias Esto en lo personal es mentira el Areopuerto est\u00e1 sin terminar la delincuencia est\u00e1 desatada los polic\u2026 https://t.co/MeuDKfhPdw", "tweet_date": "2018-08-26 18:35:52"}, {"city": "Mexico City", "tweet_lang": "es", "tweet_loc": null, "tweet_text": "En 2018 el sector ferroviario recibi\u00f3 3,200 mdp, un 8% del total asignado para las obras carreteras. \n\nhttps://t.co/3YIAEN1GlE", "topic": "Infrastructure", "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/3YIAEN1GlE", "indices": [103, 126], "expanded_url": "https://www.forbes.com.mx/ferroviarias-piden-mas-presupuesto-para-obras/", "display_url": "forbes.com.mx/ferroviarias-p\u2026"}]}, "text_es": "En 2018 el sector ferroviario recibi\u00f3 3,200 mdp, un 8% del total asignado para las obras carreteras. \n\nhttps://t.co/3YIAEN1GlE", "tweet_date": "2018-08-26 17:34:16"}, {"city": "Mexico City", "tweet_lang": "es", "tweet_loc": null, "tweet_text": "@Azafran_ConMiel Si, mejor ll\u00e9vame y yo te cuido, jajajaja. Na, es seguro, solo procura no viajar sola de noche. No\u2026 https://t.co/FKqeO0Rnvl", "topic": "Infrastructure", "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"id": 254937567, "indices": [0, 16], "id_str": "254937567", "screen_name": "Azafran_ConMiel", "name": "Azafr\u00e1n con Miel"}], "hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/FKqeO0Rnvl", "indices": [117, 140], "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1033763424981803008", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026"}]}, "text_es": "@Azafran_ConMiel Si, mejor ll\u00e9vame y yo te cuido, jajajaja. Na, es seguro, solo procura no viajar sola de noche. No\u2026 https://t.co/FKqeO0Rnvl", "tweet_date": "2018-08-26 17:09:41"}]